香港係咪冇哂警察啦⋯⋯?

見到好多警車出哂去九龍對付啲暴徒

不過我就好驚如果我嗰區有咩事會冇哂警察幫手

諗起前幾晚都有暴徒係唔同區圍差館
而家我好擔心而家啲暴徒係全港各區出哂嚟圍差館咁點算

點算好擔心

而家係咪治安真空啦？

圍魏救趙

想問下咁多位係屋企既良好市民，

可唔可以立即去自己區既差館問下夠唔夠警力
順便探下我地既警察叔叔啊？

罷緊工

咩嚟，我唔識呢啲成語

我呢啲良好市民淨係擔心而家警力真空

好似話而家好多區既警察都調哂去油尖旺對付啲暴徒

最怕你班地區暴徒

大家馬上去望下自己果區既警署好嗎？

啲警察叔叔調動要好耐架

香港得返黑社會同公安

去哂油尖啦

黃大仙巴打已經去咗check

好感動

大家千祈唔好亂嚟啊

要求大家立即去巡查自己區差館，確保冇警力真空問題

維持治安，你我有責

唔可以比香港成為無警城市

大家，出發啦！

黃大仙巴打小心